join過大師兄既入一入黎

消防嗰個？

師兄join過？

我絲打嚟
我冇 不過聽朋友講過下

佢點講

錢多可以試下

你考乜 pi? 我有group...
坊間大把啦

我考so,pi可以照入？

So? Station officer? Sor 唔太知
但入左無用，考唔同既
其實你搵朋友練一樣

SO係救火隊長

以前江湖傳聞會有人放蛇，認得你fib/入學堂會玩到你走

最主要係冇materials, pi個leadership or gp discussion 應該幾似？

想考IO同CI 巴打有介紹?

我得pi 咋sorry

Ching 最後有join?